\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Das Gaulied}
\index[in]{Die Lilienfahnen}

\beginsong{Die Lilienfahnen}[]
\beginverse 
1. Die \chord{E}Lilien\chord{H^7}fahnen \chord{E}wehen; wir \chord{A}stehen \chord{H^7}Seit' an \chord{E}Seit'. \\
Ein jeder \chord{H^7}kann uns \chord{E}sehen zu \chord{A}guter \chord{H^7}Tat be\chord{E}reit. \\
/: Von \chord{A}Hessen bis zur \chord{E}Köl\chord{H^7}ner \chord{E}Bucht, und bis ins \chord{H^7}Bergische \chord{E}Land: \\
\ \ \ \ Die Stämme vom Berg-Odangau ver\chord{H^7}bindet Herz und \chord{E}Hand. :/ \\
\endverse

\beginverse 
2. Und \chord{E}uns're \chord{H^7}weiße \chord{E}Lilie spricht \chord{A}von dem \chord{H^7}rechten \chord{E}Pfad, \\
wo jeder \chord{H^7}stets den \chord{E}Kompass zum \chord{A}guten \chord{H^7}Ziele \chord{E}hat. \\
/: Herr \chord{A}Christus, segne \chord{E}un\chord{H^7}ser'n \chord{E}Bund; Dir sei das \chord{H^7}Herz ge\chord{E}weiht! \\
\ \ \ \ Dein woll'n wir sein zu jeder Stund', Gut \chord{H^7}Pfad, allzeit be\chord{E}reit! :/ \\
\endverse

\beginverse 
3. Lasst \chord{E}uns ge\chord{H^7}meinsam \chord{E}gehen, der \chord{A}Sonne \chord{H^7}zuge\chord{E}wandt! \\
Auch hinter \chord{H^7}Berges\chord{E}höhen lockt \chord{A}uns ein \chord{H^7}weites \chord{E}Land. \\
/: Und \chord{A}wenn's am Tag auch \chord{E}stürmt \chord{H^7}und \chord{E}schneit, sei doch die \chord{H^7}Fahrt ge\chord{E}macht: \\
\ \ \ \ Am Abend naht die stille Zeit beim \chord{H^7}Feuer in der \chord{E}Nacht! :/ \\
\endverse

\beginverse 
4. D'rum \chord{E}lasst die \chord{H^7}Fahnen \chord{E}und \chord{A}stellt euch \chord{H^7}Seit' an \chord{E}Seit'. \\
Ein jeder \chord{H^7}kann uns \chord{E}sehen zu \chord{A}guter \chord{H^7}Tat be\chord{E}reit. \\
/: Von \chord{A}Hessen bis zur \chord{E}Köl\chord{H^7}ner \chord{E}Bucht, und bis ins \chord{H^7}Bergische \chord{E}Land: \\
\ \ \ \ Die Stämme vom Berg-Odangau ver\chord{H^7}bindet Herz und \chord{E}Hand. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: wolf (Hermann Federschmidt) - 
Weise: bündisch überliefert
\end{angaben}
